31/10 沙田區總結 集中討論

今日沙田友好波

裝修方面：每間逗留時間都控制喺10分鐘左右﹐然之後裝修完都有和理非幫手貼文宣解釋﹐重有絲打手抄文宣

要留意嘅位：
有手足入咗廚房裝修但係冇人知﹐結果出到嚟得返佢自己一個。
另外有手足爆玻璃時整傷自己同差啲誤傷途人﹐要小心。
最後﹐玩蟲嘅時候有機會危及隔離餐廳

同埋每個人都要諗吓自己而家做緊啲咩﹐唔好見到有人走你就跟埋去﹐有班手足行去沙田圍嗰邊裝修黨鐵﹐但後面成班好似唔知發生咩事咁施施然跟過去﹐最後畀人拉咗幾個。

未來人